[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(164) JBJ Fantasy出道大發

歡迎加入101 S2討論區

節目簡介及精華片段—#1
Wanna One成員介紹—#2
101參加者後續活動—#3
101綜藝／活動清單—#4
節目中字—#5
舊post及開post template—#6

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表由BoA擔任。

節目於四月七日首播，六月十六日完成放送。節目最終以11人組成Wanna One出道，組合成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One將由YMC Entertainment管理，合約暫定於2018年12月期滿。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

Wanna One是Produce 101 第二季最終選拔的11人團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One (워너원) 名字取自101英文諧音One O One (원오원)。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

Wanna One Twitter:
Wanna One Instagram:

姜丹尼爾

諺文：강다니엘
連登暱稱：Dan、淫底、淫Dan
生日：1996年12月10日
隊內擔當：中心、副主唱、副rapper、主領舞
所屬社：MMO

朴志訓

諺文：박지훈
連登暱稱：wb、wink boy、牙訓
生日：1999年5月29日
隊內擔當：副主唱、副rapper、領舞
所屬社：Maroo

李大輝

諺文：이대휘
連登暱稱：大輝、莎莉、Sally
生日：2001年1月29日
隊內擔當：領唱
所屬社：Brand New Music

金在奐

諺文：김재환
連登暱稱：骨
生日：1996年5月27日
隊內擔當：主唱
所屬社：無

邕聖祐

諺文：옹성우
連登暱稱：雍、邕、邕邕、傻邕、Ong
生日：1995年8月25日
隊內擔當：副主唱，主領舞
所屬社：Fantagio

朴佑鎮

諺文：박우진
連登暱稱：毒撚
生日：1999年11月2日
隊內擔當：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music

賴冠霖

諺文：라이관린
國籍：中國台灣
連登暱稱：奶共、奶、中台仔、屌閪、閪面
生日：2001年9月23日
隊內擔當：副Rapper、忙內
所屬社：CUBE

尹智聖

諺文：윤지성
連登暱稱：廢中、智聖叔、吹水佬
生日：1991年3月8日
隊內擔當：副主唱
所屬社：MMO

黃旼炫

諺文：황민현
連登暱稱：臣、mh
生日：1995年8月9日
隊內擔當：領唱
所屬社：Pledis

裴珍映

諺文：배진영
連登暱稱：鹿、鹿仔、仆街仔
生日：2000年5月10日
隊內擔當：副主唱
所屬社：C9

河成雲

諺文：하성운
連登暱稱：糬、朋友
生日：1994年3月22日
隊內擔當：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment

Wanna One 1st MINI ALBUM ′1X1=1(TO BE ONE)′

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV：

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)：

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)：

Wanna One (워너원) - Wanna Be (My Baby) MV (Live Ver.)：

Wanna One (워너원) - 1-1=0 NOTHING WITHOUT YOU Teaser：

101參加者後續活動

文福

所屬社：ONO
같이 걸을래

Samuel

所屬社：Brave Entertainment
Sixteen

MXM (英文、東腎)

所屬社：Brand New Music
I’m the one

龍國＆始泫

所屬社：春
the.the.the

波兒

所屬社︰Starship
Just U

朴聖雨蜜嗓子

所屬社：HIM
나를 기억해요

JBJ (柒架、龍國、大陸、東漢、得得、甩)
＊泰東因經紀公司合約糾紛，暫時未能成為JBJ成員進行活動

Rainz (金聲利、朱元鐸、李基遠、張大賢、老江湖、邊賢民、咸咸咸)

白虎、JR、Ren

所屬社：Pledis
所屬組合：NU'EST, NU'EST W
있다면

豬仔

所屬社：Cre.Ker
所屬組合：The Boyz
個人短片

得得

所屬社：Star Crew Entertainment
所屬組合：HOTSHOT
Jelly

鳩叫

所屬社：FNC
所屬組合：N.Flying
진짜가 나타났다

丁丁

所屬社：Media Line
所屬組合：The East Light
I Got You

金用陳
所屬社︰Wings

可愛東腎留名

留名

LM

仲有一日六個鐘三十九分鐘

十分鐘後 JBJ after school club直播

今日個樣好乖呀

出嚟喇！
龍國戴眼鏡

有冇link 今日得閒睇

唔駛你單機

一入去見到ending pose

佢地聽英文個樣

大陸真係日常失控

After school club嘅重點嚟

好撚得意

又笑柒架on9

得得眼角咁高

笑佢柒咪算

金東漢可唔可以多啲着呢啲鬆身冷衫
好得意

屌

屌 即刻挑戰和音

打唔爛就好笑

真係爛到

3倍速

大陸係隔離無跳哂

大陸放棄咗

又放棄

扮甩

大失敗

禾嘅歌

我都想隔住個moon合照

屌屌屌

好撚識溝女

大陸真係好識玩

成日笑甩

東漢彈下彈下彈返埋位個樣好撚得意

6名

搶柒架鏡好得意

大陸講英文好CUTE

講英文都好正

又點花路

好正 一個個單字出嚟

最後都要打爛埋啲生果

完~~~~~~~~

下一次見就係聽日showcase

筷子都整爛咗

屌咁齊人既

jbj special album延期到25後開售
唔通要加人??

爭你囉

直播jbj少咗你靜好多

吾好甘掛住我啦

仲諗住睇兩個痴線佬文字直播 失望

見得寬b一個好慘就陪佢睇

我唔係痴線佬

攬埋一嚿

好可愛

好緊張呀呀呀呀

聽日出道喇啊啊啊啊啊啊啊啊啊

發現痴線佬

快點寵幸我

有謙平時係咪沖涼個時會偷練
JELLY都識

邊度有重播 我想直播重播

rainz做緊heyo btw
眼妝會唔會太重

重手咗喎霞姐

新po留名

睇rainz先發現JBJ真係成堆燥症病人咁

成日覺得D仔用女character係因為想聽個D呀呀咿咿俾人打親既聲

Rainz都好on9

直播得viet sub

大腎係rainz度on top
但係平時睇佢有謙直播佢完全俾有謙食住

佢地上網可能都會自稱小妹

我係用緊真名上連登

跳ma boy

有謙on top

IG更新話自己綵排緊 好緊張呀呀呀

咁啱嘅我都係

仲有半個鐘就係韓國十二點，即係仲有半個鐘就係JBJ出道嘅大日子

Me too

喺呢個緊張嘅日子等我同大家update下強強嘅近況

送上今日出席唔知咩活動嘅王祖藍

錯過咗直播既朋友唔緊要
呢度有重播呀

小弟上mix9會加油

韓國18號喇！
JBJ出道大大大大大大發！

要走續約路

仲有你呀

屌你老母major9

好有心

仲要係7個人

JBJ忙內留名

屌好想聽fantasy聽到射

邊個負皮JBJ
咁大嘅日子點解都可以負皮

負七個人嘅回覆
唯6

咁都有得唯

係咪唔鐘意我咋 唔鐘意我唔緊要唔好唔鐘意JBJ
定係係major9黎?

仲有新相出

夾仔

你最近還好嗎

噠仔生日快樂

噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠！

想同大家講 孝子係無辜
BIL Team 1 世界第一

生日快樂

生日快樂 祝早日出道

洗眼
重溫一下噠仔嘅經典片段

世界級kiss kiss kiss

少年味爆燈嘅replay

最撚正嘅SOY

噠噠噠！
生日快樂呀噠仔
希望好快可以見到動態嘅你，唔係得自拍

而家睇返啲直cam真係濛撚到仆街

就快四點黨

仙氣五點黨留名

呢排我都有睇返
起格起到...

噠仔生日快樂

Good Morning

好on9

聽日mcd

準備好自言自語未

好緊張

陣間個M2 presents係唔係直播黎

應該係count down live，仲會公開fantasy同say my name初舞台

返唔返屋企睇好

一齊睇一齊推post

睇文字直播
聽d人講 聽到佢地綵排 話fantasy首歌阿甩同大陸d rap好正

好想要
好想去韓國日日食年糕呀

大陸rap

好期待呀呀呀呀呀

好冇實感好似發緊夢咁，好想咸

一陣冇data直播

Jbj day 成個腦都係teaser嗰幾句

記者會

等出新聞相

傻公主虎好撚可愛

相都J住先

屌你老母

唔知po咗未
柒架個頭

哇個deep v

痴線架

大陸好撚型

休息一陣先，我驚一陣會暴斃

好耐無見雞仔

屌你老母！

耳返

咸咗

知大家掛住我

三秒啊

件衫係咪痴線㗎

得佢一個係咁

老染 佢心口真係冇咩野睇

但又係咁露

白雪雪 冇人奶我奶

#JBJ's Kim Dong Han Talks About Incident When His Hair Caught On Fire During MV Filming

差啲變禿頭

Ceci!!
點解咩都要同一時間出，101完咗之後未試過咁忙

放定mnet present 直播拎

倒數 坐定定就開始

Between呢張相金東漢戴住頂帽個造型令我諗返起101啲個人宣傳照

嘩！

甩個頭好好笑

又得你一個
利申 睇緊

屌 嚟啦

say my name

大陸好正

甩跳舞都仲係...

召喚甩黨 ayy

屌好想咸

屌 起雞皮

成件事好癲 推到成真

好好笑

係咪因為除咗龍國之外冇邊個特別係vocal所以分part幾平均

係

一大條軟皮蛇咁

柒架都係vocal嚟

屌又喺度鳩下鳩下

屌 其實我好擔心佢地vocal睇完heyo kenta同東漢唱歌之後

好擔心會走音，提心吊膽

破歌攝打⋯⋯

睇live玩過山車咁

哇哇哇
唔好著呀笨

防不勝防直拍
利申 淨係睇仆街仔直拍

架

柒架唔好自信啦

鳩影

好想要佢鳩影嗰堆相

model甩

得得好high

唔係哩真係得排骨 就算我主推都咁話 大小小再露啦 唔好咁急

嚟喇

個個都deep v

大陸

6-7個人嘅編舞好睇好多.....

好撚正呀屌你老母

好撚正呀

個個笑鳩甩

唔笑唔舒服

我仲未睇到

好感動 真係一步一步推到成真先有今日

屌你 我因為柒架想喊

787787 view出perf ver mv

唔准喊呀你喊完仲柒呀

呢個真

mv嚟啦

屌你好正

燒到頭髮嗰度

佢到佢地正經樣拍mv我都係好想笑佢地呀

屌 mv高汁

龍國戴con

淨係某幾個想笑

正呀屌

(喺街冇data睇live都照屌咗mv先)

慢慢丁先

真係好正呀

笑笑下會有感情

787787呀要

有冇人聽完覺得高汁決定買jbj

支持
買呀各位 隨機掉落小卡

聽緊

雖然唔係我主推 但concept同歌都高汁 想買隻g持下

我都係因為咁先決定買隻
幫手衝首週銷量

咁都有個人fan cam
M2德政

痴線嫁 親生仔

射射 有謙露出胸部.jpg

頭先影嗰啲相

動感照

果然係model甩

屌 想睇哂全部

呢個都高汁

鬆郁漠

龍國呀

雖然好正
但都想問個窿想點？

俾你伸個頭入去裝下

煎巴真係正宗變態佬

Melon 18位

叻仔

好撚好笑

屌有謙撚鳩得得

柒架好笑

盲架

起碼唔係聾
你講佢會聽

高汁 正皮你

召喚我講你聽圖

屌岩岩去錯po好撚柒

MMO三子都去JBJ

啊啊啊啊

托jbj的福 幾耐無見佢三隻嘢

召喚成功

哎呀 quote錯人

扮咩吖你 不過依家心情靚唔打攪伯母

咁靚仔仲用咩整容filter喎

好撚感動 今日係個好日子

陸續有來

自言自語無難度

個MV有下阿甩後面有D煙出唔知點解我第一下諗起放屁

記錯日子以為今日heyo tv 入錯咗嚟

大陸跳SOY

Fantasy越聽越好聽

屌你老母attention seeker撚屌自殺吧金用陳又去咗睇JBJ

唔歡迎用陳

屌清唱soy

坐等用陳po相

好好聽 好掛住101

屌柒架真係fans榜樣
如無意外應該聽日已經見到起光

Apple music有jbj了 全面進場

準備扑人

呢吓係咪得我一個諗到邪野

你不嬲咸濕

終於聽咗jbj 首歌麻麻不過mv拍得幾靚仔

我就唔信你地都係咁正直 目不邪視

煎巴=

已download loop緊

有新生日圖了

越聽越覺得高汁

尾班車祝噠仔生日快樂
有多啲機會見到你就好喇

蜘蛛佬都去
記得唔好碌下一張

屌 我碌咗 嚇到跌手機

丁丁個樣好串

真係只係過左半年咩

50幾歲大叔咁

好難想象過多幾年丁丁會變成點

會變60歲

變Ricko

蜘蛛佬 好耐冇見

大公司

喂係喎差啲唔記得
甩最後真係出到道喎 🐠🐠中呀

成堆癲佬

笑到癲

12人wanna one呢?

第12人就係wannable啦

智聖叔你貼bam圖未

野獸甩

要訓不了

屌 好似幾好玩咁

可以借D意抽水

諗起封神榜個美人你係邊呀

美人

諗返今日真係好開心

期待咗咁耐我知到咗呢日會好開心，但我唔知原來真係到呢一刻，睇住佢哋出道係真係咁咁咁咁咁開心，開心到眼水都飆埋出嚟

出道真係好好，又有歌同mv可以J，又可以上雜誌，影靚相，有團綜，上週偶，真係好好 可以出道實在係太好

講真除咗東漢之外我冇乜話仲會特別推邊個，但呢班友集合埋一齊嗰陣我真係好中意 喺JBJ入面嘅時候我每一個都好中意
但係每次開心完都會諗起得七個月 我唔想成日放負但係每當佢哋有interview嘅時候幾乎都會提一次七個月呢樣嘢，每次睇到我都想咸 好撚自虐，但我會好好珍惜呢七個月，開開心心咁推

今日真係好幸福呀！！！！！好多謝班仔自己都咁努力推令ff團都可以成真 呢排出道見好多人唔知頭唔知路冇乜了解過，當然唔係話老屎忽心態一路推開嘅先可以中意，但JBJ故事嘅開端就係七個人，一直都係七個人，永遠都會係七個人，希望大家記得

遇到唔知泰東係乜水但又要自稱JBJ飯嘅，連呢啲google下都會知嘅嘢都唔知，唔好同我講係JBJ飯

嘩屌原來咁撚長

寬b想接南木班

tldr

連我呢個路人都知jbj點嚟同埋點解7變暫時6我仲ff緊之後會7個人
定係我都可以升格做jbj飯

btw 永遠懷念寬b

我仲在生

其實我仲期待緊7人jbj

到底我點依家點

你已經唔係寬b

+1

咁都改得返正名

寬b已經唔存在喇

我嚟祝賀JBJ出道

我冇死

Ming Ming

瞓唔着
係咪過多陣就有mcd上班圖睇

就講就有

音放mini poster，招牌心心pose
JBJ fans通頂睇完showcase就去排音放

三點黨

話說宰漢個twitter頭先俾人hack咗
好在隻夜鬼夠得閒又有飯提醒 好快知道
都唔知邊個咁得閒搞鳩我地啲小薯

JBJ一定要大發!

四點

今日咁熱鬧

佢而家係咪話瞓唔着
同我一樣

可唔可以黎香港開FM啊JBJ

會嚟呀老友

Between fantasy mv過咗787,787 views喇
準備好J performance ver

幾時啊

未定呀，話十一月尾至一月會周圍去fan meet，而家定咗嘅係十一月尾日本場

佢話瞓下醒下 搞到依家都就快朝早 呢啲全部都係hacker嘅錯

語氣超可愛
仲有我地呢班唔撚瞓嘅痴線飯搭下嗲

想幫佢抹汗 然後自己袋走條毛巾

我都淨係見到日本場
希望真係黎啦，通常偶像都係台灣香港2選1咁黎

定就應該未定
不過見到有話日本 台灣 香港 菲律賓會開

痴線 唔訓架你地?

講痴線邊個夠你嚟

btw 我地post不嬲都開24 只係呢排冇咩嘢講啫

佢地太睇少自己 定787787咁少 根本就好想快啲出

尋晚唔熄電腦開playlist係度谷佢view

我都有個返工電腦刷view playlist

過百萬啦

好期待今日mcd
又有小型同學會

最鍾意睇同學會

好耐冇live音放 之前成日自言自語睇

Live 個陣翻緊工

唔算小型啦 都十幾就黎二十個人

返工睇

希望個陣放break
但點都要偷雞去投票

文福都出post

留名等今日一個人睇直播

Wink boy

WOW

自己睇 #239

今日應該會好熱鬧 希望

我之前都以為會係...

有我

我會偷偷地過黎嫁

乜原來孝子同安安強琴日喺香港

冇人知 呢到冇樂華家族飯

我知 不過唔想po玩強
btw 佢地兩個11月出碟 想睇佢地屌打w1

算數啦 寬巴報驚一陣自己咪又會俾人捉埋

樂華天團

強嘅存在感一個打十個，孝子洗腳婢

戴con

要等到下星期

等唔切呀

龍國好似

同學會

大型同學會

成利好靚仔

大腎好可愛

元鐸

元鐸真係好靚仔 btw起元

r痕

有冇人睇緊架

有冇文字直播

頭先十位rainz
其他未出

啱啱個stream lag嗰陣出咗hot debut jbj

好緊張
希望大家可以投sms 支持我

集氣

JBJJJJJJ

有埋back dancer

眼鏡

Say my name

啊啊啊啊啊

好想睇呀

屌 好正

應援好大聲
辛苦哂班fans通頂

得得part真係好正

甩係咪好緊張

嘩有煙花

咁快完

好開心呀有得上音放

等其他同學

jr咪可以係後台見返阿甩

Call me baby嗰陣有謙已經好有idol味 而家仲正

屌 呢個真
cmb個時睇佢就覺得點解咁有自信 唔緊張咁 好似出左一兩年道

上呀nuest

啲眼神好鬼正

我好撚緊張

傻ren

一位呀

我都係

想睇一位傻ren咸

原來兩個有謙都相遇

已經有fancam
個人嘅都出咗喇

一陣完嘅時候好多嘢要睇

今日JR嘴唇好紅 好想.....

咁耐冇見 一見就要報驚

呢個look好正

想投nuest點投

轉首爾時區先
再sd去+822336
內容
뉴이스트W

牙彬

感謝各位巴絲

投咗
記得唔好send完就轉返時區 等到節目完先轉

準備

！！！

一位啊

嘩！！！！

一位粗卡

恭喜哂 苦盡甘來

唔好喊呀

終於得左喇

嘢都講唔到 冇諗過一位

第一個一位

屌你見aron喊 我又喊

終於都

之後傻ren去安慰佢

我唔掂喇

又夠鐘睇heyo tv 忙到仆街

一位 恭喜恭喜

你冷靜D

拎呢 diu未睇團綜呀我

係heyo個youtube冇拎既??????????

我用緊app睇

r咩app 救我

雖然少咗個，但終於見到JBJ上heyo

Heyo tv app

屌呀 vlive youtube都冇既
收到咁埋做乜春

射射

嗚嗚睇到喇

佢地應該冇瞓到 唔好死

到你唔冷靜

留名睇兩個癲佬live

我都想快啲收到碟

又集體欺凌柒架

呢個好睇

又玩killer 但佢地真係好攰

冇平時咁鳩

有謙係咪太攰開始亂嗡

好lag呀屌

睇連環圖咁

另一個癲佬唔見咗

甩把聲好撚攰

你個網lag咋係咪呀 我ok喎

又恰kenta 純粹想殺佢

一個二個成日借啲倚摸龍國

逼人講野

史上第一團玩killer玩到鬧交

就快委屈死

kenta: 你地俾盤我玩到生存到第二回合啦

龍國：去死啦你

呢個狠

成班人殺個護士on99

屌!!! 東漢有時真係好仆街

命案現場

成班傻仔炒車
得得神奇的邏輯

kenta一副厭世樣

冇得玩 橙

東漢真係好叻玩killer 帶風向呢家野

大陸又係上一次見到東漢係killer個樣

得得從此對世界失去信任

死話係大陸

屌你老味just be juice

有謙唔識jelly呢個字

得得一聽到jelly即刻醒哂

乜呢個game咁撚新奇

專登輸係咩玩法

係都要on9下先安樂

大陸:呢個係lin頭

得得：wtf

moon晒啲文字直播 發覺JBJ勁搞笑

覺得兩個癲佬好笑啲

又叫佢唱陣雨 又要扮阿甩

屌 又要唱歌

又黎嚟走音現場

屌你笑到仆街

架 你搵到個key未呀G架

live真係好得人驚

架 搵到個key之後又ok咁

Vocal架

架: 我唔係vocal

東漢唱歌?? 唔好唱crush呀!!

唱唔唱到女仔歌

好不安呀屌

不如淨係跳唔好唱

好似好過唱crush

唔好再提

好好笑 聽佢唱歌

屌你得得

阿得把聲 頂

睇佢地互相欺凌真係好好笑

兩個rap line rap唔到要得得出嚟救佢地

究竟聽緊D咩

Jm9 係咪夠鐘瞓覺

食野? 終於有野食

有謙係咪迷上咗唱歌

heyo真係好癲好好 次次都勁多野食勁多禮物比佢地

佢需要一個vocal老師

要餵飽佢地佢地先會hyper

啲作家比啲反應又好笑

黑洞口

Kimchi in the mouth

為左食佢可以去到幾盡

個口裂開

屌 好肚餓

精神年齡五歲

舞台妝畫到條眉好似做大戲咁

架係咪差d爆粗

佢地隻碟真係越聽越高質

無知一問
頭先文字直播佢地又玩killer又唱歌走音 係jbj咩節目黎

首首都越聽越正

heyo tv
點睇可以睇返上面我發癲個度

Heyo tv JBJ私生活

heyo tv

kenta到而家都唔信東漢

有謙真係好鍾意恰鳩阿架

我想講好耐
阿架D鬚都生返哂出嚟 好去瞓喇

勁好 比佢地揀定下星期想食乜

咁有良心既龍國
唔寫鮑魚個D既

Happy架

要完喇講感想
快D去瞓啦 攰得濟佢地正常咗好多好唔慣

大陸掛住食

好忙

睇到我眼濕濕

屌兩條痴線佬又推得咁快

小妹好耐冇貼過龍國

Ren

點解打丁佬又唔同咗樣
係咪以為咁樣人哋就唔會記得佢逼人打丁

邊位呀

左邊個堆係咪會變唒呀訓既隊友

傻ren好得意

投胎做邊個好

想做喺側邊睇住佢地個工作人員

做龍國隻貓 可以跑到佢地身上面行嚟行去

你應該唔會咁易滿足 唔似你

竟然唔係變做條皮帶勒住佢地又或者鞭打本王之類

做乜助長變態

Jin巴幾時改名做皮帶

返工喇

得得個男飯又嚟料

邊個影嫁 出嚟

冬天着得好型

你哋真係唔識野 做貓可俾佢地間中又攬又錫 你幾可見佢地錫條皮帶既姐

得得得 你最變態 你話事

屌 睇完香水廣告 唔做人了

屌 一朝早咁撚多糧 仆街

喂尹龍彬，我屌你老母呀

音樂台癲狗尹龍彬，我屌你個肺呀！！！

Sor 打錯

河成雲世界第一

下次唔好一啖屎一啖砂糖ok？

成日散發出一陣淫味

係你睇咩都淫啫

佢係睇咩都淫雨

cookie jar

速報

同一set配置用一年半

屌 wanna ver. one ver.

終於兩本photo book唔同
上次真係做乜鳩

再嘈叫毒撚轟鳩你

會員尹龍彬wallpaper 個男仔幾靚仔，想入坑，有咩要注意？

開罐器！DAN巴！

冇咩要注意啦

都話成個post都係開罐器嚟㗎啦

叫我？

奶罐都吾識😰

可吾可以解釋下？>< 我見尹小妹成日同我講賴咩霖好正><

好似係叫賴冠森

快啲入坑

連登瀨瀨推

愛國小子 瀨屎霖

★★★★★愛國RAP★★★★★

弱能人士

同你好熟咩

都唔知你做乜

健身健心

迷人屌西舞

見到有我

頂咪同你呢幾日share比小妹既一樣

要搵oppa岀黎淨化下個PO先

做飯做到個idol嚟睇你showcase

有冇人睇緊音銀

想出bam圖集氣抽卡⋯⋯

Rainz fans冇得入音銀生放

而家rainz

JBJJJJJJJ

今日紅色衫

又係咁zoom睇到眼都花

自言自語完

唔得閒睇

點解

原推冇講 就咁講話冇比位佢哋入去

痴漢甩

希望之後有人講返點解 企後啲都俾人入啦屌

The unit 又有歌

！！！！！！

恭喜哂nuest w

太好喇 以後要走花路！

一位粗卡!!!!!!

又多一個一位
繼續走花路呀

101班仔都辛苦
俾mnet撚咁耐 希望佢地個個都唔駛再咁辛苦

支持樂華天團十一月出道屌打WO

淨係撚強都屌打垃圾WO

支持撚強SOLO

屌屌屌 好想要呀

兩張小卡都好鬼靚

站姐買咗幾隻 呢個站姐由佢dob跟到而家

好仙

多謝大家

可能今日等上下班嗰陣一齊換

釜山??

係 又係大型同學會
話時話下個月個乜嘢super swag festival JBJ個segment有成五十分鐘，但佢哋唱哂成隻碟都係廿分鐘唔到
唔知會做乜呢

我=甩

唱首陣雨嚟聽吓先

우리...

玩阿甩

係咪貼bam圖可以保到自己抽到本命卡
我貼到1001都得嫁喎

唔係
唔係
唔係
唔係

唔撚係呀 慳啲啦

我都得㗎

我都要出下bam圖

收皮啦唔好帶壞個風氣

貼bam圖隻碟會冇卡 好似係

咁毒

唔知呢

今日嘅fantasy

之前成日畫rbw幼稚園個fanart大神畫有謙

11月cosmopolitan

無知又問，咩係cosmopolitan?

韓國雜誌嚟
仲有10月嘅star1 同11月嘅ceci都有JBJ

泰民line世界第一

另外都十卜河成雲自己整個line

好好奶

我就快精盡人亡

五歲

屌 JBJ隻碟好好J
兩隻都好好J
我好攰

腎虧未

呢兩日我覺得自己短咗幾年命

好擔心你同煎巴

屌乜四點嗱 四點黨揮手

六點黨索一索先

第一場簽售

奶走哂D汗佢

講埋D咁既野我要懺悔

係咪比人偷ac

1001

輕輕一推

Fail